fyp搵唔到好supervisor 係咪已經收左一半皮

係，你依一年玩完，有冇打算轉行

靠自己啦 睇多啲paper 參考人哋點做
左跟右跟都寫到出嚟嫁喇
係辛苦啲 但加油啦

當年FYP有兩個Supervisor，其中一個係慾求不滿中老年婦人，勁鐘意男仔

工程狗人生已完

唉多謝你呀Ching

Engine 邊範？

咁你最後咩grade?

Btw有冇食到

Civil

係

FYP hea做A-左

認真post

唔駛太介意gpa

我當年ee，我覺得最緊要都係groupmate架姐，supervisor就由佢啦

fyp做左一個星期 B+

做乜topic先

係收左8-9成皮

識人好過識字
條友好嘅真係hea做都俾A

我都認真答緊你 搵到好supervisor就有A range 搵唔到就無
認真

FYP 搵著個好supervisior真係靚grade 保證

利申 受害者

姓LEE?

Supervisor

我地自己一組

Supervisor 係慾求不滿中女
個陣同佢啪啪啪咗三次
奶埋閪
A+咗

Ching sick ball

姓Li